日本整骨啪啪啪

睇埋其他片，條仔係典型日本靚仔樣，即係周國賢嗰種，唔怪得啲妹妹咁受落

好正條真理褲，好葡萄
利申：冇女